我係831太子韓寶生 依家流緊亡 你問我答

831倖存者「大眼義士」流亡英國新聞稿
至各大媒體：
俗稱「大眼義士」，被網民流傳名為「韓寶生」831義士王茂俊，於2020年7月17日上庭前夕，成功流亡到英國尋求政治庇護，現時則以「亡人」的臉書專頁身份活躍於網絡。網民一直流傳王義士於831事件後，被極權爪牙黑警打死，市民們並於每月30或31日太子站中拜祭王義士。王義士雖然並沒有死亡，也並不代表831事件中沒有其他人身亡。

為了保障家人、朋友及其自身安全，我於831事件發生後直至等待起訴期的留港期間，一直低調行事，直至安頓好家事和處理完流亡英國事宜，才正式對外公開行蹤，交代事件。於香港時間2020年8月31日下午14時00分，我將於其「亡人」臉書專頁以直播形式，向外展示其身份證明，其揭露於831事件當日於太子站內的所見所聞和其親身經歷，交代如何流亡至英國一事及今後的革命起義推翻暴政的計劃。

隨文附上831事件中廣泛流傳的相片、8張起訴書和臉書專頁「亡人」的自我簡介影片。現向各新聞機構正式致發邀請函，於直播完畢後接受記者的提問，如有查詢可向其臉書專頁「亡人」聯絡。我希望以自身經歷鼓勵港人，尚存一口氣都必須繼續以各種方式與極權周旋到底，直至暴政滅亡，流亡海外的各手足義士返屋企共赴煲底之約。

亡人
王茂俊 敬上

Dear Members of the Press,

Wong Mau-chun, known by netizens as ‘The Big-eyed Righteous’ or by his alias ‘Hon Bo-sun’, was one of the suspected casualties from the 31 August Prince Edward Station incident last year. On 17 July 2020, the eve of his scheduled court hearing, he successfully fled to the United Kingdom to seek political asylum. He now has an active online presence through his Facebook page ‘The Exiled’. After the 31 August incident, rumours circulated on the internet that Wong had been beaten to death by bloodlust-fuelled cops; this led Hongkongers to pay their respects to Wong on the 30th or 31st of every month. Although Wong survived, whether the same could be said for other victims of the 31 August incident is less certain.

In order to ensure the safety of my family, my friends and myself, I had remained silent for the period I was still in Hong Kong; from the 31 August incident and waiting for the commencement of my prosecution, to settling my personal affairs and arranging my exile to the UK, I have, to date, not publicly revealed my tracks or explained my story. On 31 August 2020 at 14:00pm (Hong Kong Time), I will be streaming live from my Facebook Page: after showing evidence of my identity, I will reveal my accounts of the events during the 31 August incident, how I fled to the UK, and even my ideas as to how this tyranny could be overthrown.

Attached to this text are photos that were widely circulated after the 31 August incident, 8 statements of charges and the self-introduction video on the ‘The Exiled’ Facebook page. I hereby warmly invite members of the press to raise questions after my live streaming session; any enquiries beforehand can be directed to me through messaging my Facebook page. With my eyewitness accounts, I hope to encourage Hongkongers to fight this tyranny to the death and to never give in until it finally surrenders so that, one day, exiles like myself can honour the solemn promise of a rendez-vous back home, in Hong Kong.

Yours truly,
The Exiled
Wong Mau-chun

-----------------------------------------------------------------------
你地好，我係本人，歡迎所有問題同形式既fact check
甚至乎流亡既生活，我都會盡量答
你可以當我係鬼，但點解唔可以轉角度睇，
運動已經係過去一年慢慢沉寂，
依家係要對準對家 一齊炒番熱所有事 而唔係係度質疑我
你地以為我呃你地啲咩？
我係香港俾狗撚，撚左成年，我D罪同期執行都要坐7年，
後來我選擇流亡，到呢度個幾月，唯一可靠都係自己，一路以來俾人當condom，一路俾人騎劫，我雖然咁遲澄清，但你地估我好好受咩
即使得番我一個堅持，我都會繼續玩鳩共產黨
星期一我會去駐倫敦中国大使館面前示威

我今鋪實同佢唱通街

天祐義人

push

啱啱睇完你同Tommy個live

希望有人煲底重聚

人無事就最好

天佑義士 好人一生平安
巴打最近食得好住得好嗎

要平安
要活得好

撐住呀巴打

咁快有負評lol

人冇事就好
手足一個都不能少

Push

巴打要平安

好少出街食
我會專登等超市差唔多關門去買啲特價食品

頂住!

手足加油

人無事先做到世界冠軍
幫手推下

多謝你一直以來嘅付出

巴打要平安
天佑義士

好開心見到你冇事
有咩要幫手記得要出聲

英國手足

天佑義人

睇嚟有人mon緊

辛苦哂手足

睇左Tommy同你個直播，加個油！

Push
加油巴打

我之前真係好擔心你 無事就好 加油

手足我愛你
希望你生活一切安好

加油

手足保重

手足加油

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

lm

你同1112被捕嘅韓寶生有無關係？
Btw巴打你好勇敢 肯行出嚟交代

一定要平平安安

保重 加油

願巴打平安

知道你平安就好，出入要小心，保重。願好快煲底見

睇緊你同tommy仔段片
加油

最緊要人冇事
去到邊都要小心自己安全

推

保重

巴打生活點？
身體健康

Stay safe

一切小心 去到邊都仲有中共爪牙

平平安安順順利利！

辛苦手足

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

手足

加油 要平安快樂

喺外地一切保重平安呀！

手足加油 香港光復嘅時候煲底見 撐住
係外國都要好好保護自己

天滅支那

手足保重 願他日相見

擺番Twitter IG嘅link俾我哋like?

保護好自己

加油手足 唔好因為睇得多連登覺得比人遺棄

係英國有咩打算？

打撚錯 有日

加油手足

無事就好
Stay safe

手足你走到就好
有家長照顧緊你？

好人一世平安

巴打加油

保重手足

冇事就好

一切小心

支持

你覺得當日有無手足重傷/死咗

.

祝平安
保重

手足平安就好了
怕唔怕英國嘅小粉紅追殺你？

多謝你，真係好多謝你

請記住一位前線手足的名字 —— 王茂俊

隔離post有人整合咗 應該係咁

#831PrinceEdwardAttack

【國際戰線】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要確認Email）

手足平安
去咗英國都要小心

天佑義仕

平安就好
加油

Respect

要平安

你仍然可以發光發熱
英國一定有好多人想聽你當日經歴

祝平安

係果面搵到工未呀巴打

人無事就好🙌🏻

知道你平安就好了 撐住加油

有冇人騷擾同跟蹤

手足 關於如何流亡至英國一事
希望你輕輕帶過就算
有機會比對方捉把柄 連累其他人
有其他手足可能用緊依個方法流亡
令到其他國家有所問題

唔知以上有無機會 但都有可能性
我地已經無本錢可以錯任何一步 希望你明白

最緊要平安
無咩可以為你做到
有需要即管出聲

一生平安

Tane xare

萬事小心

手足你幾多歲應該不是學生了吧
感謝你冒咁大風險出嚟露面講嘢
但希望唔好透露太多點逃亡嘅事⋯
可以講多啲狗對你嘅暴行，點砌你生豬肉
放心之後會好多bno同路人過嚟英國
You are not alone

頂住

手足保重
但建議唔好爆你點樣著草

最緊要平安
多謝你既付出
齊上齊落

去到英國都要小心
完左集會 留意下有無人跟尾

手足冇事就好

可能1999 幫手推比手足睇

Subscribe 左你patron但第一次用唔係好識，好似比左幾次錢

有睇你同Tommy live
支持住...流亡唔易..

係英國都要小心...英國都好多共spy同小粉紅要小心

保重王手足
唔知講咩好了，英國冬天好撚凍記得買多兩件厚衫

保重啊，希望有一日可以煲底見

撐到底呀大家要

推爆!!

辛苦晒

多謝你
最緊要人無事
我地會同你一齊
儘管係唔同地方
殂史話我地知獨裁同反人道既政權總有一日會被推翻
只係時間既問題
手足 等我地

點樣離開香港嘅細節唔使講
最緊要係喺英國平安

要錢就用你個人名義
200萬人每人1蚊都夠你買樓

Sorry,推返

最緊要人無事呀 去領事館小心佢地會跟你

萬事小心🙏🏻🙏🏻🙏🏻
聽到你平安好感恩🙏🏻🙏🏻

認同 樓上見有人問 小心至上

香港人
加油

我見你個訪問有句好值得大家留意
831速狗衝入車廂無差別打人再唔比醫護急救同趕記者
本身已經係死罪
有無打死人對佢地罪行嘅嚴重性真係無咩分別
(無手足死更加係好事)
如果當事人證實左當日所有人都平安
各位網上神探應該要做嘅係追究班速狗嘅責任
而唔係日撚日話巴打你係演員本人已經死左

手足你好，希望你一切安好
請問你認為香港人可以點樣支援你地流亡者？除左你仲有好多人流亡，又唔見得光，可以點支持住你地？

pish

手足好人一生平安

為你喊過唔少次
見到你平安無事個陣
係最後一次為你喊

平安就好

唔好講大多喇手足

手足，你平安健康咁生活就得

你個樣咁似陳偉霆

人無事先可以做世界冠軍

夠唔夠錢洗

好人一生平安

生活費足夠？冇錢使開個總籌多少都幫到啲阿

好人一生平安，可唔可以寫信比你？

推
手足人無事就好

推！

唔好透露太多 保護自己
安全緊要
其他手足知道你安全就可以了

平安就好

有patreon 有paypal

好人一生平安
辛苦晒

有無link

無心潑你冷水，但非親非故唔好接觸較好

加油，最緊要平安！
開live or 受訪都唔好透露太多details，保障自己！

謝謝保重

巴打我撐堅你，唔會得你一個堅持！

Pin this

咁即係無死人啦。。。
去英國既野真係講嚟無用

加油呀手足

睇眾新聞你個訪問都好sad 加油

好人一生平安
巴打保重 加油

小心身體，等你

祝你以後生活愉快，平安喜樂

諗過度過就ok，最緊要謹慎啲

好人一生平安
保重

可唔可以留patreon link 俾我哋？

辛苦你，祝安好

人無事先做到世界冠軍
睇咗你訪問，巴打加油

加油，支持

多謝你企岀嚟 為自己生死澄清、為手足著返團火、再打國際戰線

好人一生平安

巴打保重，我地遲啲見

雖然去咗海外 但都要小心！
要不定時update 你嘅近況俾我哋知道你安全！

加油呀手足💪🏼💪🏼💪🏼

手足 我地冇忘記
見到狗咁告你8條罪
好心痛 真係痴撚線

係外國都唔好透露自己行蹤呀

Thank 巴打

冇事就好 好人一世平安

手足要保重

subscribe佢patreon咪有得睇update lor

支持手足

識你老鼠炮灰

要保重
喺海外尋求另一戰線

馬王神韓寶駒

一切小心，照顧好自己，好人一生平安呀

好想喊

你要保重他日你一定可以光榮返番香港，屬於我哋嘅香港

手足

你唔係condom

我哋一齊堅持到滅共呀

王茂俊話：「我成日諗有無後悔，當日決定進太子站內，全因在彌敦道上一句站內有人被捕，但個陣係為咗救人，我係做緊正確嘅事。」

你好勇敢多謝你嘅付出祝你喺英國一切順利

加油 要平安

平安就好
萬事小心

天佑義士 希望早日適應
夠唔夠洗

你冇事就好問啲輕鬆啲嘅問題 呢排做緊咩去解下悶咁

人無事便好
加油💪🏻

太好了

平安就夠

加油！

天祐義士

睇左加山傳播個專訪
覺得你好慘
一直澄清但一直被當死人
真係好無奈

你係英國有冇諗住以後靠咩維生？
平時有咩做？
係個邊會唔會有其他流亡手足可以互相投靠？
最難適應係d乜？

我地好多人都冇忘記你
得閒同大家傾多d計
希望可以解除到你少少homesick

天佑義士

冇人想知點去到英國
平安就得

我信你

佢冇死唔＝其他人冇死

申請緊做難民？

一定要平安
希望有更多手足成功流亡海外

巴打 知道你一個人喺英國生活都唔容易 但總好過喺香港坐幾年冤獄 希望你一切安好 有咩需要一定要開聲

巴打，喺英國有咩需要即管開聲，幫到盡幫

一定要滅共

好感動 真係眼濕濕睇到

其實知你無事好開心，個個月月尾睇一次你畀速龍壓頸就會擔心你一次
天佑義人，希望12位義士都可有好結果

毋忘831 希望個個手足都平安 流亡緊都要平安同開開心心 我諗你地真係好難受 唔知幾時光復到先再翻到黎 我地會加油

要保重身體

事實上，死人仲有幾個，只係韓寶生呢個名太深刻，所以大家都混淆左

冇事就好。。。

你地一定要平安 其他冇野想知了

第一件事：雖然人在外地 但好多共諜 小心安全！

怕唔怕國安響倫敦綁你返大陸？

加油啊手足

天佑義人！

Thz bro

祝你平安
對你唔住呀

你休息下喇，暫時交比我地先

如果你將如何流亡到英國嘅方法講出來
港共係聽完你分享之後可以防止之後的義士逃亡
希望你唔好講出來
如果係港共已經知道咗嘅/失效嘅，我唔介意你講

推
生活費有冇諗過眾籌
幫得盡幫

等你返黎煲底相聚

手足小心安全

最緊要人無事

手足 撐住

手足萬事小心 要撐到返嚟屋企嘅一日！

一切安好 好好生活

去fb page搵

手足多謝你
祝平安

巴打加油呀
喺英國搵唔搵到工/朋友？

多謝你

當時你逃亡時係等緊上庭定保釋緊？黑警有冇收你passport?

逃亡方法唔使講

只係好奇你走時仲有冇出入境自由 因為gphone 周庭都比人收曬passport

有咩需要請出聲

知道你平安便好

記住大家既信念
當重光之時
就係你回家之時

我地一齊行呢段路
或者有時會覺得孤單
但記住呢條路有好多人一齊行

願在自由的國度呼吸自由的空氣
祝一切安好

你都cls，幾時有當你係鬼
頂住，唔好放棄

巴打，好似有啲水腫wor，定肥咗呀

連登仔唔係話香港政府搵人扮咩

手足
唔知講咩好
多謝你 辛苦你

感激手足一路以嚟嘅付出 知道你平安無事就好⋯
要好好保重

祝君一生平安

可以睇佢條片 眾新聞同加山傳播嘅專訪

邊個咁得閒全部負評一次

借個位，韓寶生，記住籌咗返嚟嘅錢一個仙都唔好洗住，好快會有人出嚟指正你嘅貪婪成性，到時候你唔還返出嚟，我相信香港人都唔會放過你。

由頭到尾都勁重廣告feel

分化撚

1112果個人係真係叫韓寶生 而佢係和你lunch被捕
一年前大家係網上尋人，然後真係有人係fb回應既人係佢
佢唔係鬼，都係手足，都係報平安既人
只係係我被捕條片我叫全力自己名，有人聽錯左我嗌韓寶生，傳下傳下變到咁
PS. 我唔識佢

多謝

撐！

沒敢忘記只有成功才能煲底相見

努力過好緊每一日
你都係！

ig : exileof852

用最短時間換居留

巴打請保重，注意安全。

多謝手足 小心同保重身體

一齊加油 祝一切平安
願某日係約定之地相擁。

香港人爭氣

對熱狗有咩感想？

有 打得好甘

辛苦手足 要平安

一切安好
煲底重聚

係英國記住食多啲菜同生果（仲平過香港），一個人住好易忘記食健康啲，好易會病，保重

有冇目擊到行路軌事件？

頂撚住呀！

我都想代國安同埋黑警問呢個問題

有冇同當地手足聯絡/見面過
打算將來做啲乜咁
e.g. 同羅冠聰一齊打國際線 講自己經歷

P.S. 好撚好撚好撚好撚重要 「見字飲水 身體健康」

無野想問 希望你可以身體健康就已經足夠

多謝你
佢有幾個揀 相簿咁分 黎緊會更新更多

撐住

我走果陣太趕完全無拎冬天衫

手足保重
萬事小心

可惜事與願違
依家反映乜狀況都俾人帶風向話你係狗 假
成日話人收錢 演員 我已經好灰心

手足辛苦了
不可放棄
直至光復一天
撐住

想問吓而家英國港僑協會會唔會有聚腳點？

所以要用本人名義
唔好搵人代籌
溫室連登仔最撚叻鬧人

想問當時有冇見到打死人😢

見到你安全個刻真係好感動

手足，多謝你既付出，千祈唔好覺得自己係condom，質疑你既人幾多真幾多假根本冇辦法分辨。
流亡海外真係一件好艱難既事，希望你係英國過得好好地，希望有日你可以返黎香港除罩相見。
你一定要萬事小心，祝福你出入平安。

呢度好多狗, 有的人問既問題亦都好怪. 亡人睇路.

(所有有個人聯絡、同接觸的要求唔好答, 唔好理)

我都要一步一步
突然彈出黎就搞呢啲咪又係俾人屌

星期一bank holiday

我知呀
我都係有限度咁講惹大家注意
但係同時間，係因為想話俾你地聽我成功流亡左，其他人都唔好絕望
一直以來太多壞消息

多謝你勇敢企出黎最緊要人無事

其實眾果訪問我傾到喊左 佢係咁了我啲痛位

手足平安就好

冇錯，跟尾狗is watching you
stay safe

大家都加油

團火真係好撚需要

你朋友真係多撚謝你，咁揚

手足加油！

我都識你老鼠
鍵盤戰士

手足加油
永遠相信支持你

辛苦你了 一個都不能少
就算唔喺同一個地方
理念相同就可以相聚

巴打萬事小心
唔好曝露行蹤

其實你而家都可以搵工? 唔使等一月? 不過應該幾難搵到工

鍾意你個pro pic呀，本身係咪識畫嘢/設計？
聽聞graphic designer喺英國係渴市㗎喎，
祝你喺英國快啲搵到好工，
好好生活，好好抗爭

手足 多謝你嘅付出一切平安就好有咩需要記得出聲 英國都有好多手足的 互相支持！

睇到依到為止，點解有啲層主問題你選擇性回覆？

大都係要保重！

起碼俾你知有人成功
唔好咁灰先
聽夠壞消息啦

d舊香港人全部去哂英國
未來既香港得番支那新移民
港共比BLM示威者永居權

未來6個月,加油
下年會好多香港手足過嚟
下年英國見

人無事先可以做世界冠軍
加油

對唔住 我由一開始果啲慢慢覆 覆到依家都仲係頭幾頁
我不段覆緊大家 但慢少少 因為我逐條真係會諗會睇

係咪仲會有陰影?

萬事小心
加油 頂住

無呀 都係睇netflix 睇戲
我有追雞寶台

唔怕
不過都要好小心

係英國讀書好多年，知道離開香港有幾唔開心，更加唔好講話以後唔返得黎香港。當中需要幾大勇氣同決心。加油。

所以你唔好太介意比人當鬼，時間可以証明一切，有無死人都好，831同721都係死黑警無從抵賴嘅犯罪行為

好好照顧自己，好好保護自己，有需要要搵人求助

你望下蘋果同加山下面嘅comment 大把捉鬼天師

警察保釋轉法庭保釋前走
佢地依家都係法庭保釋所以無得走 太遲

捉唔到流亡義士嗰隻mon po狗唔忿氣呱

我發現應該5毛黎
因為我發現有個留言既人去唔同media留一式一樣既留言

睇到你話咩都無 淨返信念
唔知講咩好
加油加油加油 撐住

831 死左幾多人
有d咩係cctv都睇唔到而你係入面見到哂

佢答到你死幾多人嗎?

巴打多謝你為香港既付出
辛苦你啦
知道你冇事就好
係海外要加油 多謝你

你地既港共，過去一年俾你班仆街老屈冧左一條友喎，而家就無野發生？

十卜

邊撚個

一直都好擔心你啊手足
願你安好

多謝你 萬事小心

唔批仲有選擇 同埋英國無乜可能叫你返香港

三餐顧好自己 食飯飲水坐直 得閒做下運動

如何逃亡到英國路線唔使爆出嚟啦

手足多謝你 萬事小心

831嘅活証 一定要好好保重
公義要靠你伸張

加油
希望你一切安好

Support

係英國盡快識多啲同路人
起碼個邊既香港人手足知有你存在
有咩事都有個照應
手足保重

有英國巴打group 講
你地流亡手足當中有買賣大麻比人周到
喺果邊呢啲係好少事, 未必有即時後果

年輕人真係萬事忍耐, 大家團結守護
唔好比人有藉口搵位入, 將來可能好多手足都要逃亡, 斷咗條路好撚大獲

保重 注意健康

支持手足

手足要平安，加油

由呢個username講出黎好好笑

無嘢想問萬事小心

手足希望你食得好住得好 我就開心

巴打 辛苦了

都無死人有咩好擔心

推
831 真相

有冇方法課金比你，流亡唔同移民
點生活都成問題，比香港人補償番比你
係英國有冇諗住同鄭文傑合作，幫手搞個流亡議會？

831當晚點解會10個傷者變7個傷者？

撐落去
香港會有重光嘅一日

最緊要平安冇事！
巴打要好好照顧自己呀！

唔好咁講
你只不過比班人理性少少姐

天𧙗義士

事事小心，開心努力生活，加油！

take care bro

加油呀巴打

幾時返黎聚下？

出嚟開post做咩？
遲下會唔會學大J眾籌沙律錢？

政治庇護可唔可以工作？
唔做得野使費點算？住咩地方？
喺英國有乜打算？

831當日你喺現場，有冇見到有示威者被打到昏迷？

未亡人
真係醒 用呢招走到
留返條命仔 好好生存落去
喺英國係咪可以做返自己了

啲傷好返哂未？會唔會有後遺症

而家好多Mon po狗，lock都無用
唔好自爆

你當時被分咗邊隻色？

好好生活 光復香港

只想你一切安好

人無事就好啦！！！！！

Push.

加油，我地唔會忘記你既付出
好奇問下
你點睇連登日日宣傳街頭抗爭無用，勇武無用，得返食黃店有用?

夠口罩用嗎？

對唔住

All the best

巴打 請問你依家心情點樣

好人一生平安！手足加油

831被捕之後有冇搵612、星火幫手？

我好想知呢兩個基金係咪真係有幫到手足？

親，腦子是個好東西，我希望你也能擁有一個

留名一陣睇

手足一生平安健康

手足要小心！大家無論喺世界邊個角落都唔好放棄！

on9?

祝手足你一生安好，身體健康

好人 一生平安！

終有一日
㷛底見

推，永遠都唔會唔記得831

咪係

灰都不如啦你

做難民的話佢哋有冇安排住宿食宿畀你㗎？我真心覺得做呢個決定好不容易，因為我概念就係做難民等於去一個地方一切歸零所有嘢要靠自己。我有冇錯？定當地點都有少少support畀你？例如食/住/保護嗰D

好高興你冇事呀真係！好希望831真相呈現畀世人知，我個人自己信係有人死嘅！就算冇都一定發生過大鑊嘢！
希望嚟緊你有時間除咗講831你都可以講吓其他嘢當傾計啦，加油呀！

保重呀 希望你盡快適應英國嘅生活

夠唔夠錢洗？

警察無差別襲擊 嚴重傷人呀

上連登勿認真而家好多PR五毛

手足介唔介意講流亡果part既時候盡量簡化
唔好俾班狗知窿路

多謝你嘅付出 喺外國好好照顧自己
終有一日我哋會喺故鄉相見

人無事就好

手足頂住 好好休息一下

硬膠架你

加油 保重 多謝你

手足，萬事小心，撚多幾次狗先

呢條五毛分化撚黎
一早block左

tesco超市有啊！

真手足係唔會搞抹黑的

上連登要小心
我諗再on9都唔會係連登講要食沙律
小心害左搭路既人

Pin this!!

上年非正常死亡人數為香港過去十年總和
好多全裸 墮樓 浮屍 有傷痕 雙手被縛 政府都話死因無可疑
最出名個次係警隊宿舍個單
連外國都有報

多謝你現身出返黎,好擔心你地.
不過小心有人套料同比人跟.
小心

巴打你要撐住
上黎講野要小心 唔好爆咁多私人野
願榮光歸香港

辛苦你啦

人無事就好
加油呀大眼義士

其實我由走到英國都依家都係靠我自己啲錢
我自己點慳都無家長幫過我
果啲人口講光復香港 但係又成日質疑番「光復香港」既動機
重廣告？ 我啲野全部都自己一個人做
啲present 手法除咗咁仲可以點？
洗唔洗咁苛刻
我重要面對班大偵探

我自己眼見其他手足仲更加直接
流亡既生活型態又應該要點 好悲慘咁先叫好？
你又有咩高見

手足 辛苦你 希望有日煲底見 ！ 撐住呀！

因為我想同西九反黑第一隊既黃sir講聲新年快樂
我想寄張postcard 俾反黑組呀

加油btw覺得自己會唔會打國際線or組織當地港人，應該有唔少香港人遲早會移民，如果你會幫手出面組織應該大啲號召力，不過最緊要照顧好自己生活同安全先

最緊要無事啊
加油 手足!!

手足多謝你咁勇敢同付岀左咁多野！希望你係新既環境一切順利，健康平安！

721都唔洗擔心啦警察都拉咗人

革命顏色

係英國都要小心自身安全
之前已經有懷疑国安/小粉紅會跟蹤英國手足

巴打本身有冇bno?

手足 多謝你既付出 好人一世平安
係英國都要萬事小心 一切順利

我係話佢既回應只不過係理性啲咁解
你靠自己定呃人老實講我個人係唔在意
我在意既係你或者其他香港人能夠成功離開到香港

會唔會有tg可以聯絡 都想同巴打做筆友

其實有辦法可以走佬 點解唔幫多d人走 好多人都面臨緊審訊

手足，萬事小心，一切平安

希望你係英國平安

手足 平安就好 感謝堅持不懈 加油

up

拎完星火再拎612
claim 錢買iPhone

靠自己？

831有冇死過人？

依家的確街頭抗爭過左
時勢未到 但儲緊能量 唔好睇小
事不段向前發展 唔好不段重覆比較邊個無用
究竟有變革先抗爭定有抗爭先變革
依家要番去初衷
我相信不久既將來會有人將啲野地下組織化

夠 我帶左好多

華人超市通常都有！

加油 保重

屌你咩寶生

明白，互相支持
個人睇法，我認為抗爭初期無大台係優勝
但到中期後期，無大台既壞處太多
抗爭不滅，捲土重來

其實popo未必蠢到會殺上到鏡既手足

多謝你啊巴打

平安 加油

光復香港

加油義士無事就好
擔心你屋企人
雖然你聲明斷絕來往
但支共一樣會郁佢地黎威脅你

有得申請當地政府既住宿
只能講多句 英國難民條件好好 依家既時勢好易明白我哋嘅處境 真人道國家 不過係悶啲同保守啲

你咁諗無錯，而且在外生活要好獨立
食就一定靠自己
保護嗰啲都係要靠警覺性出入小心

我覺得我企出黎講
起碼都俾啲希望大家 撚下啲啲狗
Catch me if you can
成日得失敗例子係唔得

你點知無

咁多巴打有需要
呢條友想做831代言人
袋曬落自己袋

負評我唔緊要
俾借韓寶生個名
出黎claim錢

呃人善心

留名睇佢好搵過中大email

邊個撚樣個個留言都負皮呀

佢係借人名出黎開patreon

人血饅頭KOL

大家捐錢去幫被捕人士

佢地更加有需要大家既資助

btw手足最緊要平安

手足保重 respect

人無事先可以做世界冠軍
手足撐住

612 幫我俾當時既保釋 睇醫生 同律師錢
我換過律師 一開始民陣律師叫我認罪唔好搞咁多野
都係啲實報實銷野
不過就無乜策略咁解

星火 當時已經被凍結
所以無

太多回覆 好感動 多謝你地

點解無端端對唔住

光復香港之時

加油 手足

過咗雙眼皮？

一定要留返條命

有冇人知1112韓寶生而家點？

暫時最極限都係patreon
我出來都俾人屌 假 點敢問補償
我自立左先搵人幫手

10變7 佢送走3個最嚴重走囉
對外咪淨係講無死又送院既7個來混淆視聽

祝平安, 我都即刻FB follow 咗你
其實有少少亂, 之前話韓寶生喺耀X證券做過, 跟住又話係同名, 之後又喺集會上過台但又話唔係同一個人...

係架 依家其實首批流亡既人 都係惶恐中 我都已經好小心

係 愈多知愈保護到自己

民陣班律師，見你比屈咁多條罪都叫你諗罪，咁撚仆街
咁612收咁多錢泥做咩
班律師咩都唔做又有律師費收又真係幾易做

頂住呀，好好照顧自己

好人一生平安 手足加油

最緊要人無事
好人一生平安

無事就好

咁你又邊位

巴打保重

手足要小心， 唔好透露行蹤。

希望你平安。

革命從來唔係請食飯

一定一定

貓主子點算

我見到啲藍絲拎武器出手打人 而警方話CCTV影唔到
幾多人就要問警察先知啦

呢樣真 好多委屈

我好想佢地睇到喎
因為成個831係由西九重案第一隊去做調查落charge
我想話佢地聽我生活過得好好呀

願好人一生平安

好
我會多啲冥想

push!!

佢地見到肯定好嬲好嬲
得閒就上黎撚下班狗

初初過到去乜都冇 肯定好難適應

手足 加油呀

呢一刻，你想點為831 追討翻你既權利，
或者香港人點想去幫你有關831既事。

同時831 ，係咪得翻「黑警無差別襲擊」呢個point去延續/支持香港人對運動的信念?

sor,1999

不如你睇多次條片 聽多次個名
我無借任何人名 我只係將我經歷既野講出黎
韓寶生呢個名真係你地炒車聽錯
我流亡緊 自己用緊生命 人生去交換
你就係香港度用生意心態去諗
你覺得好搵既你不如又試下囉

啲人話我肥左
咁一年前日日示威 日日運動量好高 果時真係fit d既
依家可能食黃店食肥左

更係有啦 成日俾人質疑
我都想fact check 啲fact check 我既人係咪狗

希望你喺嗰邊一直順利
多謝義士
台灣嗰邊叫做有個保護傘支援手足 例如捐錢呀嗰d 都可以through 保護傘
咁英國呢邊有冇？

比多啲同理心啦巴打

一隻仲係度
一隻係拍條片前幾日過左身 所以我條片拍到隻眼好腫

你仲生勾勾上連登咪知無

唔好咁諗
831係大家既事 今次我下次你 係睇幾時

831仲有其他人 都唔知生定死喎 你點解咁肯定得我一個死？

無 英國既大家都係食自己

冇野幫到手,唯有講返聲加油
patreon已支持

天祐義士，好人一生平安

光復香港之後約定煲底見

又cap水

冇膽番黎自首？

係外國有無試過比芝麻人搞？

下 你點知除左我就無其他人被打死

巴打

首先祝願你係新國度，活得自由過得健康

想問今時今日，身為身處其中的你，當日太子站你相信有沒有人真的死了？

好簡單 如果有 你係第一個會知同公告天下
連你都唔知 .....

就係咁易 你唔抵得呀？
斯諾登間諜黎 先無國家收喎

呢樣等陳同佳先啦

辛苦你，願煲底下重聚

笑

我係站內都唔代表係用上帝視覺喎
加上 我話有打死人 你又唔信 要我親眼見

你鳩up定我鳩up
我咪流亡緊囉

加油！支持你

大眼義士 你安全就好
去到可唔可以搵嘢做？ 生活上有冇限制？要小心喺外國都好多共謀

不要放棄！

小心外國嘅中國人
一齊安好

上年唔會，今年有機

收皮啦垃圾

手足！天佑義人

典型又要威又要戴頭盔

條友五毛嚟唔使理

手足，無事就好

傻閪

天佑義人 願一切安好

願一生平安

我唔會問你後唔後悔， 因為冇可能唔後悔，總之祝你平安啦
Btw想知你做左d咩，我諗之前用刀斬傷警察嗰個都唔使坐七年wo

要好好照顧自己啊

加油，保持憤怒

巴打保重呀

去到外國都要注意安全啊

平安就好 多謝

巴打

我起晒雞皮

最梗要人無事

冷靜計劃
唔好過份進取，去到外邊要獨立面對更多野

加油💪辛苦你了

831覺得有冇打死人?

寧願人冇死 好過真係死

PISH

可唔可以pin account名？想follow，但唔知
樓主，我都就快走，到時候有緣相見

一定要平安

人冇事就好
希望其他手足都平平安安

祝你平安順利

我認為有 佢地落手好重

有咩直接幫到你既直接出聲

五毛夠唔夠膽死返去中國?

睇住昔日以為死左既手足係連登笑鳩d五毛傻閪感覺好微妙

成班狗同五毛見到有手足流亡緊 捉唔到人就走曬出黎吠 咪繼續講多d涼薄既野囉 傻閪

多謝手足

點解唔選擇番來
搵民主黨法律議員幫手
坐幾年可能比一世流亡好？
一世都無親人無朋友
會唔會更難受

你真係唔信香港會有集中營？
反正都要走早d走仲好

咩叫拎完星火再拎612
你話你自己？

咁你走左未

流亡 其實即係移民
其實諗落結果都唔錯

咁都唔係依家坐

你唔死831死人個故事埋唔到尾

收皮啦on9仔

巴打加油
睇下點樣同一班係英國嘅手足一齊成立個圈子去生活啦

咁我都冇捐錯錢，因為之前好多人插612

起碼真係幫到手足至重要

照咁講....民陣就仆街啲，佢地冇乜心去幫手足

手足，加油

感謝，萬事小心

原來民陣律師叫人認罪唔好搞咁多野

嗰個唔係叫吳xx咩？

完全睇唔明條五毛噏乜

Tui

仲民主黨法律議員

天佑義士，香港人對你唔住

義人

條友仲omdb緊

搵唔搵到工

最緊要你冇事

返香港面對不公平審訊呀？而家係你要搵人 你唔過英國？傻閪
on99

寧願瘋狂比手足鬧傻閪都唔想佢地變浮屍 失蹤

流亡都要返黎?

手足唔好理d弱智傻閪
英國都好多手足打緊國際線 加油

搵over my dead body
順便等佢證明法律

block 7條5毛啦 阻住討論

唔好理佢啦

已block

萬事小心
同埋睇實屋企人

預咗呢到五毛好多
巴打要自已過濾,（hug

班狗最鐘意就係挑釁你越講越多自己既野
邊d留言係鬼 一睇就知

手足加油

好好保護自己
等香港光復之後, 希望可以同你係香港相見

手足加油！好好保護自己，香港仲有好多人未放棄！

details ?

係咪間接同女朋友被迫分手

依個post好多5毛

撐台灣手足網購

我係加拿大示威沒事喎

手足我愛你

無事就好
加油

手足加油...要小心好好保護自己

撐住啊巴打 等你翻嚟啊

係我地對你唔住
假使有一日你唔再抗爭都請好好生活落去，其他人無權指責你，你同其他義士已經付出夠多

記住用埋vpn 咁就可以多好多劇同戲睇

做咩對眼一面講，一面望右邊
你都係想政治庇護姐，庇護到就出少句聲
斯諾登庇護到都即刻收皮

車禍

cls

巴打都係低調D好

攬炒巴喺外國都俾人打

身體健康 平安

明白

一係你係狗，一係你on9

願所有被迫遠走嘅香港兒女可以早日回港好好生活。

香港而家有法治咩？

巴打你好勇敢！
要重新生活唔易
希望你諸事順利
小心被小粉紅伏擊

好彩你無事 ！手足！
我地會一齊堅持！你唔會孤獨架！
Stand by you Fighting till the end!!!
打敗政權！

手足平安

似演員

保重 萬事小心

最緊要人冇事呀手足
多謝你

低調pls

最緊要平安就好

最緊要無事

可以做埋Kol share 下移民英國嘅資訊，苦與樂

樓主加油，知你一定好孤單睇吓可唔可以經信得過嘅人連繫到其他響英國嘅手足，多個照應，出入要保持警覺，homesick就得閒上嚟取暖，希望你快啲拎到居留資格，響嗰邊可以重新開始。知道多一個人冇事，內心真係覺得難以言喻嘅感動

btw 呢個post block到手都軟

會唔會係假？ 又想幫黑警洗白？

一定係 中共 搵人扮 真正韓寶生 已經係上年831

人無事就好，願你平安，要保重呀

希望你平平安安萬事小心
屋企人明白你嘅決定嗎？

樓主 一定收左中共錢 假扮韓寶生 假扮王茂俊

佢嗰幾條罪你覺得幾年可以出返嚟？
首先要法律係公正嘅，但事實上呢
學Ray Wong話佢雖然係外邊
但係佢永遠都返唔到香港佢都好似坐緊監咁

p.s. 仲民主黨？民主黨 My 香港

完整交待多啲啦 ching 大家都係想知831 真相
唔好擠牙膏

手足要平安加油

呢個post勁多show blocked user
好勤力啊各位五毛同志

經濟上搞唔搞得掂？

你上面嗰個load唔到

stay safe brother

信你，祝你好好生活，身體健康

頂住啊手足 係果邊好好生活

係咪有LIVE?

又話兩點既

係囉? 好擔心

香港2點係英國朝早7點
可能未起身

手足萬事小心

你嗰邊嘅英國人覺得香港係咪應該歸返英國擁有

平安，順利。

手足話今日去支共領事館抗議
唔知係唔係live完就出發

呢個po啲五毛多到

知道你平安已足夠

碌過個fb page 都係冇消息. 有啲擔心

手足保重
光復香港後煲底再見

PUSH

佢係咪計錯時差

秒

我都不停碌FB, 完全冇動靜, 擔心

唔好理佢地，一齊撐住

其實唔合你心意=無法治明白架啦

最後要人無事，但都要萬事小心
英國多共狗

其實依家好多5毛滲入 仲有熱狗
議會內抗爭減少 變咗多時間互相觀察
始終不理人性複雜
記住大部份人未忘初衷 支持你就夠

又多個傻閪可以block

好過你喺屋企舔共舔到汪汪聲
唔抵得人生存有理想有目標咪講囉
最多你繼續返工等出糧既時候叫你老闆畀多啲OT你做等你冇咁悶啦

係鍾意上嚟被人圍刷存在感？幾時敢落街大叫韓寶生正食屎狗？哦係喎，你應該都唔夠膽，唔係點會肯屈就自己開個連登account匿名留言打嘴炮

我試咗都load唔到
Paypal之前已經block過眾籌
試吓stripe得唔得

廢時教精你

唔好再消費場運動

課金唔係拎嚟比你係英國吸毒

大把還押緊嘅手足需要錢，
點解要課金比你係英國嘆世界？

自己做過咩心中有數，只係時辰未到

你呃得愈多，後果愈嚴重

由「忘人」呢個名，到各大傳媒報道你，
再連登出Post同埋開live, 洗唔洗咁重視個出場

係咪因為錢作怪

要夠曝光率

幾時返香港同手足齊一齊落

應該樓主copy錯咗
我條link ok

要指控人就拎證據出嚟 唔好喺度打幾粒字單單打打

借個位

你班yc點解咁廢係因為
1) 有咩事永遠都打自己人先
2) 太容易信人 鳩嗡幾句夾幾句真話就當全部真
3) 情緒影響判斷

其實咩都唔使做你地好快都會不攻自破

手足 保重

得左

建議大家唔好嘥時間覆五毛

有你含緊我哋邊有位含
佢返得嚟香港嗰陣香港已經唔會再係依家個特區，好彩有你咁講咋，多謝晒你

契弟

我們都在

主佑，互撐到光復之期

拎証據出嚟唔洗成本
除咗場運動嘅未來同埋其他要流忘嘅手足，
甚至還押緊嘅手足，我唔可以將佢地嘅賭注自私用嚟說服你地

只係希望香港人保持獨立思考，等到適合嘅時機，就會有人出嚟指證佢

好撚多五毛吹風向

想問點解當日記者問你叫咩名時,
個答案同你真名差咁遠? (真心問)

你人冇事就好
煲底見

仲未有live既？

清醒
根本無人死

聽咗蘋果live
聽到個心好唔舒服

831 一條熱門都冇？

pash

咁你點知有

呢個係假架 真個個已經死左

有live 了

可唔可以講逢星期五幾點邊喥？

祝福

新屋嶺經歷係點？